富奸條柒頭又話會復出既？去撚左邊？

之前咩公司比左d面佢
佢話會2017年內再度復筆

HxH最近同怪物彈珠合作咗
你可以等多幾年

屌佢老婆